\oldsection{Samenvatting}

\begin{frame}{Samenvatting}
	Gebruik de Features van CodeIgniter in je voordeel:
	%\begin{columns}
	%\column{0.7\textwidth}
	\begin{itemize}
		\item Model-View-Controller
		\item Routing van url's
		\item Active Record
		\item Standaard libraries:
		\begin{itemize}
			\item Pagination Class
			\item Input class
			\item Session class
			%\item Template Parser Class
			\item Image Manipulation Class
			\item Error handling
			\item Config class
			\item \ldots
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	%\column{0.3\textwidth}
	%\pause
	%\begin{block}{Tip:}
	%	Lees de user\_guide!
	%\end{block}
	%\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Boodschap:}
% 	\begin{tikzpicture}[overlay,remember picture]
% 	\begin{pgfonlayer}{background}
%     \path[fill=myblue] ($(current page.north west)+(0,-11mm)$) rectangle (current page.south east);
%     %\node[opacity=0.5] at (current page) {\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight,keepaspectratio]{img/CodeIgniter2-logo}};
%     \node[text width=9cm,align=center,color=white,font=\bf] at (current page) {%
%         \setbeamercolor{itemize item}{fg=white,bg=green}
%         %\setbeamertemplate{itemize item}{\hrule width 1ex height 1ex}
%         \begin{itemize}
%         	\item \color{white}Gebruik zo veel mogelijk CodeIgniter features!
%         	\item Lees de user\_guide!
%         \end{itemize}
%     };
%     \end{pgfonlayer}
% \end{tikzpicture}
	\defbeamertemplate{itemize item}{mysquare}{\rule{10pt}{10pt}\hskip3.5pt}
	\defbeamertemplate{itemize item}{mysquarehuge}{\rule{17pt}{17pt}}
	\begin{beamercolorbox}[wd=\paperwidth]{block title}%
		\hspace*{1cm}%
		\begin{minipage}{\textwidth}%
			\vspace*{35pt}%
			\setbeamercolor{itemize item}{fg=white}
			\setbeamertemplate{itemize item}[mysquare]
			\begin{itemize}
				\item \Large Gebruik zo veel mogelijk CodeIgniter features!\setbeamertemplate{itemize item}[mysquarehuge]
   		     	\item \Huge Lees de user\_guide!
			\end{itemize}
			\vspace*{28pt}%
		\end{minipage}%
	\end{beamercolorbox}%

\end{frame}